有冇人連識朋友都要外協

不論同性/異性

我地係朋友

我一定要識樣衰
咁先可以襯托我handsome

咁你冇朋友

所以你冇朋友係外恊？

難怪咁多人想識我

me
我已經夠醜, 身邊D 朋友都醜既話,出去玩邊有女埋黎

有
我阿妹淨係會識豬扒or肥婆，話可以襯托自己靚同瘦(佢路人樣中等身材)
但識男性朋友就要中上樣或以上先得

些牙ac
藍色幽默本人唔係

🤣👌🏿

我
身邊玩得埋嘅個個都中間樣or above

唔係歧視
但係我發覺通常幾樣衰既人待人按物通常都怪怪地